{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008471",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140135?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 보키하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合には、ペットを収容していないペンションには入室が拒否され、払い戻しもできません。 滞在時の未成年者の場合、宿泊規定に基づいて予約および利用が決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を守ってください。 客室や施設を利用する際に施設物を毀損したり紛失した場合は、宿泊客自らが責任を負うことができ、損害賠償の責任を負うこともあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理され、再予約が可能です。 予約特典としてIPTVとWi-Fiを提供しており、すべての客室でインターネットを迅速かつ便利に利用することができます。 また、バーベキュー場をご利用いただけますが、テーブル当たり費用は30,000ウォンであり、炭火、グリル、トング、はさみ、焼き網などが提供されます。 海の前の屋外バーベキュー場を利用し、炭火は18時から21時まで利用できます。 駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合には、ペットを収容していないペンションには入室が拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊することはできますか？",
            "answer": "滞在時の未成年者の場合、宿泊規定に基づいて予約および利用が決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用時間はありますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間にご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設を毀損したり紛失した場合、どうなりますか？",
            "answer": "宿泊客自らが責任を負い、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的にキャンセル処理され、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWi-Fiを提供しており、すべての客室でインターネットを迅速かつ便利に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場をご利用いただけます。テーブル当たり費用は30,000ウォンであり、炭火、グリル、トング、はさみ、焼き網などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "どの時間帯にバーベキュー場の利用は可能ですか？",
            "answer": "海の前の屋外バーベキュー場を利用し、炭火は18時から21時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 665
    }
}